作為一個廢青，我冇資格叫你地罷工

冇返工既我
唔夠膽叫人罷工
只能夠每次遊行都盡出，留到最後

冇能力既我
唔夠膽出post指點江山
只能夠每日mon住fb tg lihkg
盡力share 多d野比朋友知

冇體力既我
唔夠膽上到最前同警察暴徒搏鬥
只能夠上網學下防身術練下體能
盡力唔做豬隊友

冇經濟能力既我
唔夠膽出錢眾籌捐物資
只能夠每次係物資站幫手分類
自備自己既裝備盡力減輕別人既負擔

乜都冇既我，只能夠係狹縫中搵到一個位置
說服自己仲幫到手，唔係冇用。

望住政府警犬冇誠意既回應
我唔知點樣先可以成功
727 728又會係一場戰役
我唔知前線既傷亡會係幾多
除左到場支持我都冇其他辦法

所以我係度懇請有能力既各位
想幫助香港既各位
可唔可以利用自己既能力
做得幾多得幾多？
如果硬性抗爭你地接受唔到
軟性抗爭可以請你地幫手嗎？
唔需要流血
只係團結一次

729起全民罷工
直至林奠政府回應市民訴求為止

可以嗎？

我要坐地鐵

希望多d人嚮應

唔好沉

我都想唔返工日日出去幫手

【727勸世】絕對唔可以勇武

學生？

返工者幫推

我唔想返工啊呀!!!!!!

失業認同

呢排已經半罷工緊
因為冇編到更畀我

理想係
如果一間公司有人肯組織
一半人支持
其實已經癱瘓左間公司
如果更多人響應
每間公司既組織會變成一個工會
影響唔同行業
最後百花齊放就好喇

推